有冇人記得翠兒雞？好想睇番

翠兒雞係咪有首歌係咁唱

翠兒多聰明不管傻貓叫
住進小屋內無愁無慮
每天逍遙自在就是樂趣

有 冇 人 有 link
好 想 聽 番 原 版
想 轉 做 電 話 鈴 聲

Tweety

全部都係雞

係佢啦 係咪得cd先有粵語版？

以前細過睇過有線兒童台有baby lonney tunes 唔知有無途徑可以睇番